【聽前奏已鼻酸】戴祖儀著水手服扮架妹 拍片唱《數碼暴龍》主題曲觸動網民｜壹週刊

數月前，為紀念《數碼暴龍》系列20周年，推出電影《數碼暴龍LAST EVOLUTION 絆》。

對於不少觀眾，特別是九十後而言，這是回味童年的電影，更是一部象徵著童年已正式完結的作品。畢竟大家都已成年、踏入社會、邁向三十了，體會過現實的重擔與無可奈何，藉著與「數碼暴龍」離別的情節，告訴觀眾成長與別離是現實中無法改變的宿命。難怪電影上畫時，很多人都說一聽到主題曲《Butter-Fly》就鼻酸，一看到太一與亞古獸離別就泣不成聲。

大台、星夢旗下的戴祖儀好識玩，一樣是動漫迷的她，近日拍片翻唱《數碼暴龍》《Butter-Fly》、《Brave Heart》等主題曲，更唱勻日語版、鄭伊健廣東話版。繼電影《數碼暴龍LAST EVOLUTION 絆》後，再一次觸動著觀眾的心，令很多網民大表欣賞。當然，有部分被觸動的人，是衝著她的水手服、迷你裙、日本妹Feel而來的。

BTW，戴祖儀的私人頻道內容經營得咁高質，但大台旗下的「大大頻道」就……會否被詐型呢？

成條片暗黃 係咪想比Tvb炒？

壹仔都做

【聽前奏已鼻酸】戴祖儀著水手服扮架妹 拍片唱《數碼暴龍》主題曲觸動網民｜壹週刊

佢唱歌真係好難聽

呢條女唱歌真係好撚難聽 佢d自信係邊個比佢

平時唔係好j架咩？

鍾意呢個版本多啲

我又諗點解佢要cover首咁敏感既歌
佢大可以唱d濕鳩大陸歌

下？

頭果段電子到以為ai唱，唱得無咩感情無咩中氣，仲要首歌本身唔難唱

唱得差先要執
執得緊要先電子

呢首算係香港初音系歌手代表作

睇留言⋯原來呢個世界好多人聽覺有問題😂